[行動POST]係咪有需要18區連儂牆宣傳返5月27日既行動

上年每次吹大雞 連儂牆都一定會痴爆宣傳
我地係咪要開始咁樣做返?